點解唔買意粉買米

意粉冇人搶

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

洋人先識煮

廢老一定要食飯

明明意粉一餐可以又平又方便

係
又擺得耐

我地中國呢邊始終唔係咁興洋面類

自己住，買左包500g 米食左半年仲有一半

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我自己食煮米通常煮100-120g 你500g 食半年?
定你想講5000KG

一包米容量多啲冇咁煩掛

食蛋白輕鬆
澱粉賤過地底泥

500g
半年煮左3次食
本身唔鐘意食飯

廢老唔識煮

廢老唔識煮加一, 會變左落豉油炒+過冷河

意粉先係最應該囤
煮上黎又方便同低卡過飯，又唔使怕生穀牛

我一早掃咗意粉

意粉會生穀牛架 開左就搵野封好佢

玻璃罌

樓主講完會唔拿引發廢老掃
即刻落supermarket 買一車意粉先
食足一年炒意

買咗啦我
所以先敢上嚟講

759啲意粉同粉絲賣得好平

我掃咗麥皮